<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassgr6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>故事点播</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880809.md#1" target="_blank">【东瀛采风】日本家喻户晓 穿越时空的故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880809.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13881749-213afafa471749964e58dbc264082869-150x120.jpg" align ="left"></a>“浦岛太郎穿越时空”的民间故事在日本家喻户晓、妇孺皆知，几乎成为日本民族文化的一个象征性标志。它折射出日本文化的什么特质？和中华文化有什么关联吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 7:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874601.md#1" target="_blank">【救世古鉴】这些兄弟们“争义”改变彼此命运</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874601.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13874625-20f8aa2daee48fc396578572d56a5b5b-150x120.jpg" align ="left"></a>兄弟争狱，兄弟争义甘心赴死，兄弟慈悲无惧疫病，这些历史上的真实故事，给人温柔的慰藉，给人永恒的情义，也给予后人种种启发。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月3日 8:03 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874141.md#1" target="_blank">【东瀛采风】仙鹤报恩 做人妻女</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874141.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13875265-shutterstock_1694132293-150x120.jpg" align ="left"></a>在时光缓缓的昔日，仙鹤报恩的民间故事是一则日本家喻户晓的传说，其中蕴含着怎样的文化意义，反映怎样的精神境界呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月1日 8:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876163.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（9）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876163.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是忍受多年悲伤和失去后，得以成长的故事。故事历程和隐喻，对许多艰难情况和不同的年龄层来说，都有所帮助。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月30日 11:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank">《听故事的天使》陪亲子听故事 共度温馨时光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13867966-1280-150x120.jpg" align ="left"></a>《听故事的天使》，每天都有好故事。每位孩子都是上天赐予的天使，在价值观不断变化的时代里，《听故事的天使》节目制作群愿意为您的孩子撑起一片纯净的天空。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 9:08 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862371.md#1" target="_blank">万物有灵  鸡为主人报仇 鸟和龟为恩人揭露沉冤</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13862449-683dda97031f98b9985ab41173efffac-150x120.jpg" align ="left"></a>万物有灵，不限于其形体的大小。动物的灵性在一些特别的时刻能显露出来给人看见。天地就是巨大的镜子、宇宙就是超级资讯库，即使当下没人看见，上天也会让当事人得到果报，不论是善报还是恶报，今日之果必是前日种下的因。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月13日 7:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835597.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时   故事是最好的陪伴（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835597.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13835611-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>《给希薇亚的娃娃》 
适合年龄：5岁。
应对状况：失去家人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月30日 2:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/25/n13745143.md#1" target="_blank">情系道缘 石匠的祈祷令少女起死回生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/25/n13745143.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13745280-SYCstill141-150x120.jpg" align ="left"></a>中国古代，无论是父母之命，还是媒妁之言，都讲究门当户对，认为有相近的背景及环境，才有利于婚姻和家族的幸福稳定。不过，人生的某种缘分一旦注定，可能怎样都挡不住。神韵作品线上影音平台发布了《情系道缘》交响乐曲。这首改编自2019年神韵艺术团舞剧《情系道缘》的原创音乐，呈现了一个惊心动魄的、关于缘分的爱情故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月30日 8:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13721269.md#1" target="_blank">百年不衰的彼得兔 到底告诉孩子啥道理</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13721269.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13721284-BP1-PeterRabbit-thumb-v4A-1200x800-CH-150x120.jpeg" align ="left"></a>每个孩子从咿呀学语开始，就有一个长长的书单在等待他了。爸爸妈妈们常常亲自手捧故事绘本，希望从书香宝墨中，让孩子得到最好的智慧启蒙。全球顶级艺术团神韵的主持人唐瑞，以幽默的舞台风格博得世界主流精英观众的认可，他讲述的经典童话《彼得兔的故事》（The Tale of Peter Rabbit）深受观众喜爱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月27日 7:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/27/n13532812.md#1" target="_blank">【虎年话虎】虎君纵横典故 演绎正反两面意涵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/27/n13532812.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13536571-getCollectionImage-150x120.jpg" align ="left"></a>老虎，百兽之君。在中国的历史舞台上，先民以老虎表达不同的心声，演绎为固定成语，其中既有先人对生命的慈爱与认知，先贤的威武和勇猛，也有处理兵事的机警。虎君演绎的正反两派，在历史上深入民心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月4日 1:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/5/n13069241.md#1" target="_blank">【北翠说画】玫瑰姑娘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/5/n13069241.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13069243-503532.jpg" align ="left"></a>九岁的小紫和父亲住在阿尔卑斯山地区的小小山谷里，他们拥有一个小小的农场。父女相依为命，过着简单幸福快乐的生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月6日 10:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/13/n12876489.md#1" target="_blank">如何让小孩理解爱 给孩子的五本关于爱的童书</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/13/n12876489.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/Fotolia_183237790_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>美国的教育家和企业家史蒂芬·科维（Stephen Covey）曾说：“我们不是走在灵性路上的人。我们是有灵性的生命走在人生之路上。”这也是教育我们下一代时最重要的一课。首先，当然要让孩子理解爱的力量。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年4月18日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/30/n12723047.md#1" target="_blank">古希腊寓言 公牛开口讲哲理</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/30/n12723047.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1704261504552483-150x120.jpg" align ="left"></a>在古希腊，有一部脍炙人口的寓言故事，即《伊索寓言》。虽然每则寓言篇幅精短，但因深具哲理，不仅影响了欧洲的寓言文化，也成为世界上广泛流传的经典著作。牛年话牛，在古希腊流传着哪些关于牛的故事？我们撷取几则寓言，一起来看看吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年2月10日 2:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/27/n12580382.md#1" target="_blank">刘伯温说寓言 如何面对权术威胁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/27/n12580382.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/ep16_web_1200x800_v1-150x120.png" align ="left"></a>在《郁离子?术使》篇，他讲到这样一则故事。他说，楚国有个人靠养猴为生，于是楚国人都叫他狙公。狙（音拘），即古书上所说的一种猴子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月4日 8:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/28/n8345456.md#1" target="_blank">秤砣一击 寇准幡然悔悟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/28/n8345456.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/1607151057312357-150x120.jpg" align ="left"></a>寇准俸禄虽多，却不肯建造宅第。隐士魏野，为此特意赠送给他二首诗，其中有句道：“有官居鼎鼐，无地起楼台。”称赞寇准虽位居显要，却不肯建造宅第。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月13日 5:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/10/n2357683.md#1" target="_blank">成语典故：宁鸣而死，不默而生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/10/n2357683.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/12/50b2b3d14e431da179ead08a01e87a86-150x120.jpg" align ="left"></a>范仲淹立即也回写了一首同样题目的《灵乌赋》给梅尧臣，他在赋中斩钉截铁的写道，无论如何他都要坚持正义，坚持真理，不管人们怎样厌恶乌鸦的哑哑之声，他始终都是“宁鸣而死，不默而生”。范仲淹的这句名言，和他的另一句名言“先天下之忧而优，后天下之乐而乐”一样为世人所千古传颂，范仲淹的这种精神也成了一代又一代中华儿女学习的榜样和楷模。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年2月22日 5:48 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/1/n11836330.md#1" target="_blank">孝女感动神仙  孝心精诚穿越时空得护祐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/1/n11836330.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/d39d80f976db8eed70f17c652ddddaf1-150x120.jpg" align ="left"></a>孝女一五一十地说了膜拜之事，还讲自己虽没有亲身上山进香，恍惚间好像自己亲身去了一样，而且她老父亲的病也都痊愈了，都是神灵保佑。听到的人感动说：“至诚感神，真是诚心笃行的孝女啊！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年2月3日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/5/n11702000.md#1" target="_blank">贫富两兄弟的见证 好心和坏心结异果</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/5/n11702000.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/fb029238ecf49b2109c0d439a9c844f0-150x120.jpg" align ="left"></a>古代朝鲜半岛上的故事，心地截然不同的两兄弟，见证了好心和坏心的不同结果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月16日 1:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11658468.md#1" target="_blank">金兰之交“变脸”帮助老友妻小</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11658468.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/ca95caf9a1a516e4be1f09d9fda57597-150x120.jpg" align ="left"></a>金兰之交的牺牲，长年遭到误解也在所不惜。……他让左右仆人抬出一个箱子来，箱子里堆积的全都是历年所买下的甲君家小缝制的各种绣品，亮闪闪的像新的一样。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月2日 7:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11658469.md#1" target="_blank">舵工谋财害命  数十年后遭报应</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11658469.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/6dbb4c7f2753c201a6e36d06299fb427-150x120.png" align ="left"></a>享受荣华富贵欢乐数十年，上天等到了这一刻才降灾祸来惩罚他，一家遭到灭顶。陈年往事重演了，……借债借得愈久，而所偿还的利息就需要越多！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月25日 8:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/1/n11626866.md#1" target="_blank">老书生通过神仙考验 炼得灵药</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/1/n11626866.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/7c874e1cce764b3a55cf73660cec315c-150x120.jpg" align ="left"></a>清朝初年，安徽天长的老书生刘公在他人生最困难的时候，遇到了一件奇事，他通过了考验，这让他的人生有了转机。古代的故事中，常常能看到神仙在凡间助人，可是他们都不会显现真容，才能考验人心的真貌。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月11日 3:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/11/n11582046.md#1" target="_blank">唐代使者漂流到巨人国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/11/n11582046.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/5ab3cf99744aca6258b6a3d1edc6d013-150x120.jpg" align ="left"></a>到底有没有巨人呢？唐代出使的官员有多次漂流到巨人国的传说记载。古籍记载，唐代时，今朝鲜半岛东面有巨人国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月4日 5:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/12/n11584362.md#1" target="_blank">圣人千虑必有一失  愚人千虑必有一得</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/12/n11584362.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/10/1410271137271452-150x120.jpg" align ="left"></a>“圣人千虑，必有一失；愚人千虑，必有一得”这话儿是从哪里来的？后人减缩成“千虑一得”的成语，其中显现了晏子的机智，比机智更可贵的是他的好德的修为，智仁勇兼备又谦冲自持，淡淡定定看破财的诱惑，尚俭守德、不造业。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月23日 7:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/3/n11565683.md#1" target="_blank">生平没读过佛经成了佛  名臣虞允文父亲的故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/3/n11565683.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/20171129_113427-150x120.jpg" align ="left"></a>虞允文的父亲虞祺去世后，有不寻常的遭遇，他在冥府中任职当了“更生官”，在人间周年忌辰时成佛了。他们同乡有个死而复生的人叫鲜逑，受嘱托把这件事情转告了虞家人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月21日 6:29 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/3/n11565684.md#1" target="_blank">巨盗陈阿尖临刑恨母不教</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/3/n11565684.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/427ae0c24154e5caa9fb4da4802ee151-150x120.jpg" align ="left"></a>从这个故事中陈阿尖的身上反映了一个常理，爱子不教成大错啊，不教之爱是错爱！不仅害了孩子、害了世界，也害了自己。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月14日 7:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/2/n11562402.md#1" target="_blank">孔子赞赏不用“三思而行”的贤者</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/2/n11562402.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/c10b9a5038d9c5c5c104cbfd4839b215-150x120.jpg" align ="left"></a>季文子是个怎样的人物呢？孔子在听到“季文子三思而后行”之后，反应说：“思考两次就可以了”，孔子说这话是否另有所指呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月9日 7:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867230.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（7）</a><br></h3>这是适合大孩子、青少年和成人的故事，目的是为了在2011年日本沿岸遭受海啸袭击后，为人们带来希望并协助加强复原能力。这篇故事也收录在东京书籍株式会社出版的《儿童心灵成长故事》中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 3:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/2/9/n3797609.md#1" target="_blank">有声故事：成汤王求雨（下）</a><br></h3>成汤王决定牺牲自己的生命去求雨，那么上苍真的要一个人的生命才下雨吗？请听故事：成汤王求雨（下）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月7日 11:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/3/9/n3818579.md#1" target="_blank">有声故事：成汤王求雨（上）</a><br></h3>成汤王在位的时候，遇到了严重的干旱，卜官说只有牺牲一个人的生命才能求到雨，可是牺牲谁的生命呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月5日 11:12 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/18/n11596994.md#1" target="_blank">西汉时转筷子奇算 暗藏的宝都给算出来</a><br></h3>西汉成帝时的曹元理，精通算术，能使筷子奇术。他用筷子帮忙计算陈广汉家谷仓中的米数，后来展开了一连串“奇算”，让人惊奇，更让陈广汉脸红。是怎么回事呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月28日 5:24 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid186.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid186.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid186.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
